做緊U記....隨便問隨便答

歡迎各位巴絲發問

邊間分店？

同事 有冇諗過resign
我好想走

re啦 搵到後路就應該要走
UNIQLO已經唔係以前咁好做

港島區 只能說

屌 真心愈黎愈十九 啲人走撚緊

岩呀 好撚複雜

請唔請人

幾時有好做過

摺個場 摺撚到on9 打飛機都冇時間啦Ching

請呀 通常請靚女 真心

Cannot agree you more

多靚女同事？

color skinny jeans 幾時特價

呢排摺得曬個場都話你叻豬

睇分店 通常利舞台多啲

之前都做過 好撚on9
摺衫摺撚到34點

呢排冇人返工 又吾到數 真係碌柒既

過左點半有的的坐

通常星期五轉價錢 只能說未有

有冇同同事做愛

請 而家仲有勁多外判

有d外判好撚正

PT既話 理閪佢咩 最多唔返夜

易食？

我都番緊 咁岩感謝節前入職 做撚到呢
跟住聽到間店勁多ft pt quit

星期幾會返貨？

我都係咁上下時間入 走就無乜反而多左好多新ft pt

我嗰間唔覺

咁又未試過

啲外判 大多都係上貨 嬸嬸你都岩

返早仲慘 日日OT呀

咁你要問下哩位師兄啦

大膽問問 Ching返邊間

日日都有貨返其實 睇下order左幾多貨 同埋大倉有冇貨姐

男仔冬天點襯好？

有錢就咪買u記啦

全線冇哂 暫時冇貨

得返d灰色

星期五會返

你摺一件衫要幾多秒？

3-4秒

仲有冇得賣有帽衛衣？
搵極都係得冇帽同zip up

有 但係有公仔 新翻左啲Disney starwar

幾年前嘅staff

只可以話好多朋友識

星期五返 我聽到好似聽日，可能我聽錯

今年有無岀過牛角Tee

無
無印都無